{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노보텔 앰배서더 수원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ルームサービスは7時から夜9時30分まで注文可能で、朝食は平日は午前7時から9時30分まで、週末は午前7時から10時までバイキングで運営されます。 フィットネス施設は3階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 しかし、17歳以上のみご利用いただけます。 フィットネスを利用する際には、運動着とスニーカーを個人的に持参する必要があります。 またサウナも3階に位置しており、6時から夜9時までご利用いただけます。 ご利用は17歳以上から可能で、1名様に対するご利用料は16,500ウォンです。 駐車は無料で利用でき、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 無料でWI-FIを使用でき、入室時に上記の案内事項が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ルームサービスは7時から夜9時30分まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は平日は午前7時から9時30分まで、週末は午前7時から10時までバイキングで運営されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設はどこにありますか？",
            "answer": "フィットネス施設は3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "フィットネス施設の利用は17歳以上の方に限られています。"
        },
        {
            "question": "サウナの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "サウナは6時から夜9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用に制限はありますか？",
            "answer": "サウナの利用は17歳以上の方に限られており、1名様に対するご利用料は16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "WI-FIは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWI-FIを使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 344
    }
}